{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6994875'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-01-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "새우고추잡채파프리카잡채꽃빵없이 홀로서기(메인요리손님초대요리)"
    },
    "text": "コッパンオプが唐辛子・春雨だけで客を招待するため、一品料理を作ってみました。調理時間は60分以内であり、必要な材料はパプリカ、ピーマン、タマネギ、タケノコ、、乾燥シイタケ,冷凍えび、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、ラー油、醸造醤油、カキのソース、デゲベク醤油、幅広のゴマ、ごま油、ヒョンミユ、クラブ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、唐辛子の粉です。レシピに沿って、乾燥シイタケを呼ばれて千切りした後に使用し、キノコはどちらを使用しても関係なく、ピーマンとパプリカはそれぞれ違う色に千切りした後繰り広げてよく切らないといけないです。たまねぎとたけのこも薄切りにした余り準備しながら、たけのこは半分解凍された状態で切って水分を絞って炒めなければなりません。冷凍えびは熱湯にゆでた後半分に切って準備し、にんにくをヒョンミユに入れて乗らなく作った後、唐辛子の粉を入れて味と香りを出します。唐辛子油をろ過するポイントは乗せないものであり、タマネギを先に炒めた後、しいたけとたけのこを入れて炒めて、ピーマン、パプリカとエビを入れて料理酒を入れます。醸造醤油とカキのソース、デゲベク醤油を入れて強火でさっと炒めた後切っておいた材料とタレを入れて強火でさっと炒めて収拾します。シンプルな調理過程で澱粉物を入れず、チンゲンサイや青陽唐辛子、ごま油を入れてすばやく見たあと皿に盛り、幅広の胡麻をかけたら完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "パプリカ、ピーマン、タマネギ、タケノコ、乾燥シイタケ、冷凍えび、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、ラー油、醸造醤油、カキのソース、デゲベク醤油、幅広のゴマ、ごま油、ヒョンミユ、クラブ、唐辛子の粉です。"
        },
        {
            "question": "乾燥シイタケはどのように使いますか？",
            "answer": "乾燥シイタケは千切りにしてから使用します。"
        },
        {
            "question": "ピーマンとパプリカはどのように切りますか？",
            "answer": "ピーマンとパプリカはそれぞれ違う色に千切りにしてから、よく切ります。"
        },
        {
            "question": "タケノコはどのように準備しますか？",
            "answer": "タケノコは半分解凍された状態で薄切りにして、水分を絞って炒めます。"
        },
        {
            "question": "冷凍えびはどのように準備しますか？",
            "answer": "冷凍えびを熱湯でゆでた後、半分に切って準備します。"
        },
        {
            "question": "唐辛子の粉はいつ入れますか？",
            "answer": "にんにくをヒョンミユに入れて炒めた後、唐辛子の粉を入れて味と香りを出します。"
        },
        {
            "question": "唐辛子油をろ過するポイントはありますか？",
            "answer": "唐辛子油をろ過する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "どのように料理の具材を炒めますか？",
            "answer": "タマネギを先に炒めた後、しいたけとたけのこを入れて炒め、その後ピーマン、パプリカ、えびを入れて料理酒を加えます。"
        },
        {
            "question": "最後にどのように仕上げますか？",
            "answer": "醸造醤油とカキのソース、デゲベク醤油を加えて強火でさっと炒めた後、切っておいた材料とタレを入れてさらに強火でさっと炒めます。最後にシンプルな調理過程で澱粉物を入れず、チンゲンサイや青陽唐辛子、ごま油を加えてすばやく炒め、幅広の胡麻をかければ完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 458
    }
}